I honestly love you

如果做人衰啲
其實係咪會開心啲

You don't have to answer
I see it in your eyes
Maybe it was better left unsaid
This is pure and simple
And you should realize
That it's coming from my heart and not my head

If we both were born
In another place and time
This moment might be ending in a kiss
But there you are with yours
And here I am with mine
So I guess we'll just be leaving it at this

我，不會再找你了。

加油

你和他幸福嗎。我們從來沒有好好談過彼此的他。我每次問起你的他，你總是難過和生氣。其實我也不好過。我不過是想我們的關係變得正常一點，就像好友閒聊般的談起我們的一半。那些曖昧在空氣中不斷的蠶蝕著我，長此下去，我知道我的感情會變得一發不可收拾。這些日子，我甚至開始幻想有你在身邊的日子，我們的將來。是喔，我們的將來。

很傻，對不對？

hey 我又想你了，而你永遠也不會知道。
我有時會想，如果人與人之間，大家的想法，是會毫無保留地被對方看到，會有多好。那世上就沒有了欺詐，猜疑，顧忌。那你就會清楚，我有多喜歡你，而不是我裝出的那片不在乎。是的，誰又會似我演得更好。

哪，我看到的你，會是怎樣的呢？

你那天意有所指的問我有勇氣嗎？我沒有回答，我怎麼回答。我沒有告訴過你，我其實並不愛他，我告訴你的話，大概會傳導了錯的意圖罷。真的，我不愛他，但他於我來說，是摯友一樣，是家人一樣，是我身體一部分一樣，我沒辦法想像要是傷害了他，我會成為一個怎樣的我。我大概這生再也看不起自己了。

於是，只有。

就在現在一切還來得及的時候。

缺少了你的這些日子，
我沒有你想像的過得那麼好。

我覺得鍾意人好辛苦

因為我知道得不到的東西永遠是最好的..........

其實我每次這樣碎碎的寫著，我就會掛念多一些心痛多一些，但我還是希望把那些想念都記下來。

因為我知道，我終有一天會復元，終有一天不會想你。即使你在我跟前，也許再也牽不起什麼。是不是很悲哀，很令人難堪呢？

大概上輩子修煉得不足夠，讓你現在從我生命之中，就這樣的擦身而過。

*******************

佛說：「你是不是還想做他的妻子？那你還得修煉……」
女孩平靜地打斷了佛祖的話：「我是很想，但是不必了。」
佛祖：「哦？」
女孩：「這樣已經很好了，愛他，並不一定要做他的妻子。」
佛祖：「哦！」
女孩：「他現在的妻子也像我這樣受過苦嗎？」
佛祖微微地點點頭。
女孩微微一笑：「我也能做到的，但是不必了。」

******************

我也能做到的，但是不必了。

我覺得我現在的生活一塌糊塗

我唯有希望這只是我的情緒起伏期

漸漸一切也會好起來的

我會在呼吸中，慢慢的，徹底的 淡忘你

我唯有這樣希望

我總是沒有辦法想像那些別人為什麼能夠輕易的從一個懷抱跳進另一個懷抱

沒聲沒息沒消化沒沈澱就把和故人的所有通通抹煞掉

那些共同經歷的過往 我們一起的笑的哭的失望

於你來說 難道通通都不算什麼？

如果推說忘情跟重情是天生的構造，不是我們所能控制的

於是，負情不是你的責任

而我，
只能怪上帝？

大文豪